我決定喺直選轉軚（2）

Made in China
多謝晒祖國

轉做卡通公仔個樣都可以咁撚衰咁猙獰

多謝晒陸頌雄姐姐

佢畀垃圾你

因為佢派緊政府嘢 csi 口罩 消毒搓手液

緊係唔投佢地啦 你唔投佢 佢為左爭取你嗰票先會派更多野架嘛傻閪